（報仇）終於幫黑警帶綠帽 屌7左佢老婆 有圖

屌7警嫂 你我有責
我能力有限 只係屌到呢d質素
我地團結就會贏

巴打 辛苦哂

男人嚟

為國捐軀 我尊重你！！！

呢個唔係kol 咩

笑死，你扯到旗先勁

好不雅吊奶

印度神油都扯唔起
要直接送去恆河火化

義士

Polla

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不能只有我一人看到

推

Adore

What the fuck!

RIP

義士 辛苦哂

對唔住 今次同情樓主多過狗

何以 為信念 從沒退後

似泰國人妖

Happy Polla

holy shit!

有無比佢坐爆

不能只有我睇到

係咪樓主本人

加返慎入啦

Happy Pola嚟架喎
扮咩撚野呀！

仲難啃過羅范椒芬

昂首 拒默沉 吶喊聲響透

樓主識食

嘩屌你老母咪撚出圖好過

Holly fucking cow.

喺時候整理下啦

男人黎？

屌你...post左出黎咪有值口分手lo
黑警等呢個機會好耐啦

wa diu lei 唐氐?

我直頭覺得你為國捐軀

又TK

仆街差D嘔晒今日食過嘅野

褲都除埋你俾我睇呢D.jpg

手足！真係辛苦了！

勇者

你幫個差佬多d

Ban 露點

似係樓主被人報仇

明明係人妖

咁撚肉酸就算啦 佢已經受到懲罰

多謝巴打為國捐軀

睇完要洗眼

如果真係黑警老婆 我諗佢會多謝你

烈士

為國捐軀
Respect

cls

講還講唔好放圖.jpg

Respect

唔好侮辱我polla
Polla唔係狗乸

義士唔會變condom！！！

但用係一定要用。
辛苦哂香討嘅清。

屌 見到圖哎呀佐一分鐘

樓主可唔可以幫手救走隻熊熊

巴打真係偉大

難委哂

印度其實有冇賣印度神油

民主烈士

屌你而家team kill呀

lin

好大犧牲，講過唔割嘅但比我去一去廁所湯一湯先

為左香港，警嫂係呢d 質素都要格硬黎架啦。

昂到首咩

你唔係義士，你係死士！

咩都唔洗講樓主好人一生平安

義士 辛苦了，好好休息下。

唔推唔得

慎入呢屌你

是勇者，不必怕！

嘩 我寧願入新屋嶺

屌緊坐山

MIB d外星怪獸

講還講

。。。。。

辛苦巴打

巴打咁識食

Bam

難為了手足

喊咗出嚟

點知佢係狗乸？

海象？屌你不能只有我看見

男人都屌得落
辛苦哂

烈士係記得帶condom

假！刪post la

磨牙

講還講……

laughed

香港人唔會忘記你

未睇先讚係個懷習慣

我冇嘢講

其實冇

happy polla嚟嘅喂
btw之前有段時間日日睇佢

哇屌 加個慎入好難咩

巴打好大犠牲

樓主有冇食佢個大月餅🥴

你諗清楚

Monster hunter

想知佢老公係咩狗樣

笑撚咗

屌你老母成班傻閪推廢post

好大犧牲，雌雄難辨，好重口味！
咁都食得，相信樓主冇咩係做唔到！

真正烈士

忍肉負重

屌你老母

多圖唔該

多謝你

清水健

巴打被仇恨蒙蔽，咁都食得落，辛苦晒

唔好笑囉

啲狗嘅口味係獨特啲嘅 我地呢啲市民係理解唔到咖喇

個樣有d似豬八戒😂😂

respect

以身飼虎

不能只有我看到

巴打 辛苦哂
為港捐軀

為國捐軀

烈士 rip

弱智就唔好上網喇

樓主典型勇武

幫緊邊個報仇

慎入？

巴打辛苦曬，呢啲粗重功夫唔啱我

講還講吖大佬

辛苦哂.... 床上既義士

巴打中出救港 辛苦了

重口味，黑警d 品味不敢恭維

不能只有我一人見到

巴打辛苦了

男定女..

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

下次要加愼入

嘩 屌

勇者王

果然能力有限
更好警嫂等我黎

樓主好有周星馳feel

辛苦你了

屌!男人嚟嘅

服佐

佢重要射埋，可以 john Avengers 了

係咪俾黑驚執行私刑

香港欠咗你

雌雄同體

Ching 屌完唔怕有陰影

何解 x在流 而訥喊聲響透

第一張icon好有愛

你老母咩！

食緊野架屌你！

忍辱負重,我終於知道了

嘩

真唔真呀屌
Respect

你真偉大

寶拉

樓主我佩服你

推返啲14 15既post啦…………

你依d 真係為國犧牲

求你唔好再on9
俾正經post浮面好嗎？

真？

屌你地班連登仔 笑完咪由佢沉
仲推啲濕鳩post上黎做乜

真勇武

"我能力有限 只係屌到呢d質素"

呢句比圖更好笑

Cls

吊

omg

RIP Bro

慶祝節日 不忘相約親友各種活動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

你咁樣算報仇..？

識食，不過想知點起機

騙子 屌你老母

下次打格唔該

廢物連登仔,投票都輸

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

睇ViuTV “兩面不是人” 有

烈士

btw, 講還講...

辛苦樓主

呢個喺。。。。。。。。
唉。。。。。

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

懷孕了

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

又係垃圾鳩po block 不推文

係真既話我唯有叫你做勇士